叻哥隻馬今晚話贏梗

突發突發突發 ！！！

今日二場10號”旺旺寶駒”
大風吹聽日Sure Win
晨課好再加東東減磅
馬主係最佳好友團體
團體入面有叻哥同晶哥
叻哥重來唔做冇把握既野
相信佢呢舖佢都預左影頭馬相
今舖我訓身入場支持
唔好話我有好野唔益大家
一場入場睇住佢衝過終點
記住係第二場10號”旺旺寶駒”
開跑時間19:15
出面呢幾日咁亂
最安全一定係馬場
香港高官話齋出面咩事好
馬照跑 舞照跳 學照返 工照做
今晚約定你地馬場見
香港人 贏錢

推

借po一個位
大家好，示威其實都4個月
我地每次行動都會影響到民生，
琴日我係沙田去暴大，
沿途好多街彷屌road block，又話過分乜乜77
但冇人提過黑警好似殺人咁攻中大
因為呢件事唔關佢事
每次咁辛苦做咁多野，到頭嚟都係要比人屌
既然係咁，
大家係咪時候諗下要直搗皇龍

唔關政見問題，係有的確為所不少既人只關注生計
同有冇屋企番，甚至會主動清road block
即使唔係撐警
既然守中大又要送頭，守旺角又要通頂
但係都迫唔到政府做啲乜

4個月喇
點解宜家仲唔升級去搞啲官

至少仲會多人支持

策略：小隊突擊，人在明我在暗

雷射炮

呢隻馬幾錢隻
中左tg會點

已fc 係真